大家有冇遇過女騙子

事關我尋日夜晚番屋企嗰陣，有個女仔喊曬口，問我攞車費搭車番屋企，因為佢個銀包唔見左。（俾左100蚊）

之後我今晚經同一條路番屋企，又有個女喊曬口話佢俾人呃左入黎，個銀包又唔見左，問我借錢番屋企。（冇俾錢，叫佢自己去差館報案）

大家有冇咁嘅經歷？

靚女>送多500比佢
樣衰>報驚

好驚, 七月仲未過

好多年前
尖沙咀浦完 disco, 4-5am
有條女企響7仔門口，靚嘅
我入去買完煙都重響度
咁諗住食埋枝煙先截的士
跟住佢埋黎同我唔見左銀包，住好遠
可唔可以借二百蚊佢搭車
我話三唔識七點搵你還
跟住
:我一定會還，最多同你打個車輪
:嘩，咁益我?
跟住已經咀左埋黎，堅車
車完一輪
:嗱，要講口齒架
咁我都有借200俾佢，交換埋電話
佢亦真係有再約我一齊落D同還錢俾我
當然。。。食埋

你講完有冇自己笑？

師兄就好啦
我嗰個影都冇阿屌

你唔信
我無所謂㗎喎